黑警黄大仙放催淚彈

正仆街

推

屌勁撚多街坊無gear㗎佢老味